清唱TWICE MORE AND MORE竟然咁好聽

但係係美延同MINNIE

00:40

拉
拉
拉

非

拉

琦寶都未出聲

低音炮算係KPOP數一數二

推

可惜無唱到momo個part

想聽momo part

好聽過原唱

美延 米妮話哂係女孩們嘅主唱吖

超好聽

係好聽

捧殺 拉

好失望 鍾意埋晒啲垃圾團